畀男朋友呃，求意見

早幾日想約佢食飯，佢話唔得閒，問佢做緊咩，就話喺公司搞埋啲手尾，點知行過ifc apple store 就見到佢同佢表姐行出嚟。
其實點解佢要呃我，佢表姐我都見過，照直講我唔會介意喎

好明顯佢之前都俾你呢一句野呃過

你確定個個係表姐？

之前我個心係有啲唔舒服，始終佢表姐都叫靚女，但係完全無表現出嚟，反而今次佢唔講，我仲難受

係呀，過時過節食飯都會見面，男朋友個姨媽個女